［多謝手足] 今日活動好成功 但今時今日連登 預左大量五毛全面最場唱淡分化放負

連登宜家已經俾大量五毛盤踞帶風

獨立思考 相信自己

有咩咁成功

點成功法

多謝手足

推

可唔可以唔好用成功黎做標題
事實係有近百人被捕 無論有冇濫捕都好 佢地都要坐足48小時 係狗屋入面仲要唔知有咩對待
好彩唔洗上庭 唔好彩要上庭
結果你地就打哂飛機咁 無視左手足既痛楚

係咪cls

起碼聚到人

重撚抗爭嘅火

係連登被放負撚 分化撚 佔據 admin唔ban五毛下

限聚令 國安法

只係約一個星期宣傳 連儂牆大量清除下

已經好好 全世界都會見到香港人嘅決心

拉

多謝五毛Sally_V 加持

咁我就放心講啱

今日其實好成功 大家團火仲冇熄到

打你地又唔夠膽打，
今次今日成功就係搵料做國際線文宣

拉左成百人叫成功？哦！好嘢，成功喇！

push

國際線有任 請每日推Post

最緊要係團火啊，不過你條五毛係唔會明架啦

狗好成功

推呢d

人權（基本人權、自然權利及人類基本權利）指「個人或群體因作為人類，而應享有的權利」[1][2]。人權的許多價值以強化人的能動性並以普世（或曰普適）原則要求所有人應享有此天賦權利。人權是所有人與生俱有之權利，它不分種族、性別、國籍、族裔、語言、宗教或任何其他身份地位[3]。人權要求「把人當人」，是人的哲學。人權包括生命和自由之權利，不受奴役和酷刑之權利，意見和言論自由之權利，獲得工作和教育之權利以及其他更多權利[3]。人人有權不受歧視享受這些權利[3]。人權是最核心之自然權利，沒有人權，就沒有自由、平等、民主、憲政和博愛。

人人都有腦，人地有追求，之後比政府打壓，點解要屌有追求既人？

重點係出咗去嘅唔會留言
所以日頭呢度係乜嘢人大家估到

今日大成功

成功 = 達到原本目的
所以成唔成功視乎你覺得原本目的

點成功呀？屌你老母臭閪！水鳩人出去俾狗濫捕叫成功呀？
你有緊張個手足咩？你有冇去跟進被捕人仕情況呀？
成你老母臭閪呀！

PR公司又冇咗一堆acc

極度懷疑有人原本目的係想水人出去，形就一次又一次出現濫捕鏡頭畫面！

今時今日打壓咁嚴重，今日嘅規模都算好大

推 希望大家盡自己的力量，幫下個12人 - 分享自 LIHKG 討論區

你所講既獨立思考就係
一定要人思考完得出結論係好成功？

好波

成功係指達到咩目的？
拉左1百個手足 但達到左咩？

樓主成功可以開呢個post

成唔成功見仁見智，但一咪放負就一定係5毛pr，所以開多呢d post嚟吸引哂班5毛pr嚟大圍捕就最好

p

多謝90位被捕手足， 今日畫面好靚